做咩d live 都有信號問題

如題

全世界迫住4G條線一定load得差

6個月出左黎咁多次，都唔明，收唔到證明多人，上普通上連登轉3g 啦

出銅鑼灣咪唔使睇live囉